97前嘅香港 VS. 支共Xianggang

英國統治嘅香港
從零開始一齊建設
由寮屋到高樓大廈 由漁村到亞洲四小龍
由貪污盛行 到成為世界最廉潔嘅公務員
由無法律 到被世界認同嘅獨立司法制度

支共Xianggang
用”自由行”製造假經濟發展
全方位政治/經濟/社會打壓
政府每日以國安法恐嚇市民
專業人士走 DSE狀元又走